+++
title = "Неспростая зима"
date = 2006-12-07T00:41:44
author = "admin"
guid = "http://mak-chgk.ru/?p=13"
permalink = "/post_13/"
categories = [ "Календарь", "Турниры",]
slug = "nesprostaia-zima"
aliases = [ "/post_13",]
type = "post"
tags = []
+++

Напоминаем, что V турнир &#8220;Неспростая Зима&#8221; будет иметь место в воскресенье 24 декабря с.г. - по традиции, в помещении МЕОЦ. <!--more--> С регламентом турнира уже можно ознакомиться на 



[сайте клуба](http://nesprosta.tripod.com/tourn/zima0607/zima.htm)



Там же, на можно ознакомиться сосписком <a>уже зарегистрировавшихся команд.</p> 



<p>

  Как легко видеть, интерес к турниру больше обычного, так что мест уже практически нет. Тем не менее, если кто-то еще хочет напомнить о себе - милости просим. Прошу, кстати, проверить, правильно ли вы записаны в упомянутом списке (и не забыли ли мы случайно, не со зла, кого-то из зарегистрировавшихся).

</p>



<p>

  Как обычно, турнир проводится по схеме &#8220;неспростого синхрона&#8221;: в города, желающие провести турнир, направляются наши эмиссары, местные организаторы при этом осуществляют техническую подготовку турнира, подсчет результатов и ведение таблиц.

</p>



<p>

  От местных организаторов, по традиции, мы просим организовать зал, ласточек, ведение таблиц, а также оплатить расходы по проезду нашего эмиссара (если далеко от Москвы - самолетом, если не очень - купейным вагоном) и междугородную телефонную связь в случае апелляций.

</p>



<p>

  Реально мы можем охватить, кроме Москвы, еще три-четыре города, так что желающих принять турнир просим не откладывать с заявкой. Пока у нас есть предварительные заявки от Калуги и Ростова. 

</p>



<p>

  ========================

</p>



<p>

  Внимание!

</p>



<p>

  Господа организаторы, заявлявшие о своем желании, но не удосужившиеся его подтвердить! Мы ждем ваших окончательных заявок!

</p>



<p>

  =======================

</p>



<p>

  Искренне Ваш, Командор Клуба Анатолий Белкин

</p>